{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/for-you-house.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포유하우스"
    },
    "text": "フォーユーハウスは大邱中区国債報償路5625階に位置しております。 ここはイーワールドから約3.8km、大邱スパバレーから約12km移動距離にあります。 フォーユーハウスは客室内部にエアコン、都市展望、無料Wi-Fiが完備されており、キッチンには食卓をはじめとする様々な施設とケーブルチャンネルが提供されるフラットテレビがあります。 また、バスルームにはウォッシュレット、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどの便益施設が完備されています。 旅行者のために有料でタオルやベッドリネンサービスが提供されることもあります。 フォーユーハウス周辺にはGyeongsang Gamyeong Park、大邱薬令市韓医薬博物館、大邱近代歴史館などの名所があり、最寄り空港は大邱国際空港に約7km離れています。 大邱の中心部からは約4.5km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォーユーハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "フォーユーハウスは大邱中区国債報償路5625階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フォーユーハウスからイーワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "フォーユーハウスからイーワールドまでの移動距離は約3.8kmです。"
        },
        {
            "question": "フォーユーハウスから大邱スパバレーまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "フォーユーハウスから大邱スパバレーまでの移動距離は約12kmです。"
        },
        {
            "question": "フォーユーハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フォーユーハウスの客室にはエアコン、都市展望、無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "フォーユーハウスのキッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フォーユーハウスのキッチンには食卓をはじめとする様々な施設とケーブルチャンネルが提供されるフラットテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "フォーユーハウスのバスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フォーユーハウスのバスルームにはウォッシュレット、無料の洗面用具、ヘアドライヤーなどの便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "フォーユーハウス周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "フォーユーハウス周辺にはGyeongsang Gamyeong Park、大邱薬令市韓医薬博物館、大邱近代歴史館などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "フォーユーハウスから最寄りの空港はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "フォーユーハウスから最寄りの空港である大邱国際空港までは約7km離れています。"
        },
        {
            "question": "フォーユーハウスは大邱の中心部からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "フォーユーハウスは大邱の中心部から約4.5km離れています。"
        },
        {
            "question": "フォーユーハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "フォーユーハウスのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 528
    }
}